話說岩先買左同一個牌子 但分量多好多 但平一半ge魚糧 唔知用左之後 同貴果d有咩分別

呢包